d垃圾廢老係老麥r人野食真係好核突

陰鳩功

仲要係咁聊對邊個後生仔

無人想理你

你就係果d廢老係吹水台r人回

有頭髮邊個想做幟哥？
下次你見到買個包比佢佢咪唔洗R 囉！